[窮撚入econ] 邊間坐得airline 最舒服？

有錢人搭first class 勿入
暫時坐過
國泰,lufthansa ,air canada ,united , delta, Eva, Singapore , emirates
坐得最舒服 我覺得係emirate 國泰
食物就星航 試過有牛扒食
最衰 就肯定United
中間個餐食餅
仲要個位…未試過企仲舒服過坐
得罪講句 廁所個位仲舒服

好想係有生之年搭哂咁多間airline

My mother said that Qatar Airways is good.

其實係咪間間差唔多 係咪關機型號事 我坐開Emirate同Cathay 覺得D位差唔多大 係emirate多野戲睇同有牛排食

Air Canada啲飛機餐…

之前坐QR去克羅地亞，坐359同320（不過去多哈轉咗77w ），D位係幾闊同娛樂都ok

飛機餐係可以嘅，有羊肉食 係回程個餐垃圾，好難食

Btw空姐幾nice，幾值得試

singapore
空姐已經贏曬

singapore坐過, 但果次個經歷唔太好
所以覺得唔好坐
黎緊會坐turkish, 唔知好唔好坐

Turkish business 唔錯

唔錯喎 對比United

坐過HKEXPRESS

Qatar

Emirates a380